L'alien, membre de la race des Tøøø, exhibe une douce nuance lilas qui fluctue en permanence dans les teintes pastel, et des mouvements fluides qui créent des formes poétiques dans son nuage gazeux, deux indications de sa délicatesse intrinsèque.
